中國外交部發言人耿爽：中國無興趣干預美國大選！

又不爽了

CIA有冇嘢要爆？

算鳩數吧啦 次次比人踢爆完都話冇

柒到爽

支共從來做野唔係為興趣，係為利益囉！！！

你返工都係為興趣？